呢幾日天氣 搞到好多人病

呢幾日由29度跌到21度,溫差大
搞到啲人病 仲要唔帶口罩
唔係咳就流鼻水 最仆街係同事病左都唔帶
有病就睇醫生同帶口罩啦

幾撚涼爽

係既 但好多人會冷親就病